不如tvb係黃金時段重播返d舊劇啦

皆大歡喜、溏心風暴果d，仲好睇過而家果d
你連十年前倉底貨都夠膽拎返出黎啦

播翻亞視暴雨燃燒，還看今朝

歲月留聲

還掂買咗ATV咁多劇,24小時播晒兩個台D舊劇都可以永續運作